有咩方法可以改善失眠？

成日吾夠訓好辛苦

唔

吾咩

吾d咩姐～

唔 唔好再吾

不過我都唔知點改善

Sor9ok唔唔唔

真系好辛苦 成日都好攰

係唔好系

聽lofi

不過聽講運動係最好但成身汗沖完又唔使瞓

飲酒

有錯咩

食藥

試過唔太work

5個鐘前先做完

Melatonin
精油
Ambient Music

做得夠運動沖完涼上床個下都會好快訓著

試過長期飲，之後身體唔太對路，暫時戒緊，唔想依賴酒精

安眠？

好我試試，精油有冇話邊隻？

打左兩個鐘波夠唔夠

當然啦

Same now

lm

訓唔著但其實好攰

聽人講訓前半個鐘 睇書唔用手機

點解失眠先？

不外乎Lavender / Geranium/ Chamomile / Cedarwood / Copaiba / Patchouli呢啲
睇你鐘意咩味，鐘意Citrusy少少咪加啲Bergamot或者Sweet Orange

我唔知點解自從兩個月前有晚通頂之後個幾日都好難訓得著，然後就成日失眠，有幾晚都訓到既，但無理由通頂之後失眠甘唔正常

好 唔該曬ching

有時飲酒個人累但個腦係咁load野仲難訓著

系呀，所以戒緊/少飲

有無睇過美軍兩分鐘睡眠法

依家search下先

原來系甘

腎上腺補充劑

同我傾計

之前做野果時返工係返凌晨
之後重投校園完全唔夠訓
因為慣左早晨訓
好攰但又訓唔到
通常捱返一個星期訓幾個鐘
日日行屍走肉咁
一個星期後就正常咁訓返
放假果陣要迫自己早訓早起

利申：老母成日失眠開 老豆秒速訓著 我就似老母 我家姐似老豆

臨訓打飛機

有無試過換枕頭試下？
我係枕頭post到跟左個巴打買日本制王樣の夢枕後無失眠過，你可以參考下

呢個OK
射一次 之後會好眼訓

褪黑激素，1－3mg，臨訓前30分鐘食，超有效，冇副作用。

做下靜觀

冇飛機點打

好 我試試

好我睇睇

系米齋坐喺度？